(智者入) 武漢肺炎導致第三次世界大戰

8奇思考領域:

1. 武漢肺炎後，中國首先一小拙人病發/死亡
2. 傳播期
3. 中拙人病發/死亡
4. 傳播期
5. 大拙人病發/死亡
6. 傳播期
7. 全國大規模爆發，大規模死亡
8. 政府勒令停止一切工商業生產，全國人民禁足留家自我隔離 (再有大拙人死亡)
9. 瘟疫開始受控，但經濟生產停頓，大規模破產失業潮出現
10. 全國大規模示威爆發
11. 政府軍隊血腥鎮壓，政府不斷印鈔導致通漲急劇上升，物價飛揚，銀紙貶值
12. 外國政府介入
13. 共產黨不同利益集團開始分裂對立
14. 內戰爆發
15. 外國軍隊介入不同陣營
16. 第三次世界大戰全面爆發，世界人口銳減一半
....
....
...
17. 港豬繼續食自助餐同返工

注1: 以上是朋友發夢諗到講我知，信不信由你
注2: 0. 香港民主革命思潮開始，光復香港，時代革命

10已經唔會啦
太高估支那豬

內亂就有

haha, 多謝你有睇先

輸出革命!

推呀!

口罩成為戰略物資

建議大家快d 搶糧

支那內戰唔會有外國介入
最多賣吓軍火
同埋移除支那境內核武

蘇聯+北韓+共支派
v.s.
rest of world?

如果武漢肺炎係中國化武，中間應該可以skip好多
直接打第三次世界大戰
現時睇起嚟，好大可能單野真係化學武器

係化武都唔奇，今次明顯大獲好多
SARS 都不能比較

D 人可以行行下死....CLS